有無人留意到柒婆今日着中boot?

有, 佢學佢姐爭注用對腳吸睛
無, 佢實嬲死, 無人留意到